CCTVB及其他紅色媒體其實都洗腦咗唔少移民去咗美加嘅港人。

好多移民美加嘅港人，因為屋企都係睇CCTVB，哩個有無高人可以拆解？

買個機頂盒俾佢。